已經用申請會員帳號的電郵，但係都無覆過

又話只會回覆申請會員帳戶電郵都無覆過

好激氣呀？

bam唔到我好激氣呀？
唔可以好似喺高登咁為所欲為好激氣呀？
你與其投訴我，好心你檢討下你自己點解咁黑人憎先啦

ho mean

駁唔刀

準備屙夜尿

>>又話只會回覆申請會員帳戶電郵

邊度講？

Ching玩到佢爆血管

要ban

55

orange

係唔理你

ok

5ok

No

Ho

係唔覆你

你惡曬？

係

Ok

大曬？

覆唔覆

唔覆

Racial fat cow bitch

屌你

why

係唔會覆你

岩牙
adman驚左佢

覆未牙

好波

唔撚覆 點?

why唔覆?

因為佢on9

咁又係

仲唔覆？

無覆過

你柒咪唔覆

真

why?

adman睇唔明井語

admin唔睇垃圾郵件

用電郵做乜? 冇謂語既?

係唔覆

敬啓者adman

admen

抵

amen?

admon?

扮盲唔覆?

連狗收錢唔做野是常識吧?

連狗可恥

Bam啦

g持bam admin

gchi 連狗快D做野

他是無辜的

井狗冇一隻是無辜的

駁唔到

66

7.7

Admin應該當左牙井係cold call咁當睇唔到

自動入晒垃圾桶

覆未

唔會覆

good job

邊個電油

唔准

唔得

唔得牙

唔批

批你老母!

甘惡